［學術台］有無人識用焗爐

今日開工俾人鬧兩個pizza唔可以擺埋一齊焗
話會一定只可以一次入一個
如果唔係會唔夠熱
疑惑同有d唔忿氣
係咪只喺我無sense
焗爐係正常餐飲業專業焗爐，非幾合一式
如果真喺咁的話求屌醒
利申飲食業新手